【警世】未來四年，大家一定要篤促「黃絲議員」做實事！

唔係既話

港豬四年後又會重投保皇黨懷抱！

咁正常

推

樓主呢隻5毛大敗有咩感想

從來都只係你地話五毛。

五毛都有感情既，唔好甘樣講 。。。。
話嗮思覺脫都系愛國愛黨既 。。。